攞支旗又坐幾年，叫口號又坐幾年，舉手勢又坐幾年

攞支旗又坐幾年，叫口號又坐幾年，舉手勢又坐幾年，

襲警都係坐幾個月，大家點睇？

黑警今日肯定會有以國安法為為重點嘅大拘捕，大家諗清楚受唔受到風險

終身啦 無計傾

求其拉完現場唔夠證據唔緊要，搜埋你間屋一定有「違禁品」
根本全香港黃絲一定要轉玩法

道理人人都明, 但冇人會咁做, 樓豬唔使晒氣啦

國安法之後，做任何抗爭成本都高左好多好多，各位睇路

今日可能拉過千人

你要坐
佢要坐
全部都要坐

黑警今日一定亂拉，唔同嘅係被捕者之後更容易俾人揾到野告，大家真係要諗清楚

之前拉人係香港政府叫黑警拉，今日開始，拉人係國家叫佢哋拉，黑警只會更狼死

一齊諗下以後有咩玩法，好過淨係叫人出去送頭坐幾年